對旺角大媽既睇法

頭先睇到有個post，主要係講對旺角大媽既睇法同不滿，而且好多人都認為要趕佢地走、光復旺角等…

我又講下自己既睇法…假設政府真係立法取消旺角行人專用區，我唔認為班大媽會咁易就放棄唱歌跳舞。所以佢地會去返自己住個區繼續唱，到時就唔只旺角嘈，全香港都係大媽既歌聲。既然係咁，不如有得佢哋係旺角唱到2046。

可能我咁既諗法有啲負面，但真係冇咩 實際嘅方法解決呢個問題。

ok

咁可以趕佢地去邊

第一次認同你

佢哋簡直係噪音，如果一直比劣質文化不斷喺度擴散，好快就會潛移默化呢種文化，外國人嚟會以為呢種歌舞係香港特色，而香港人會漸漸習慣，最後全港嘅公園都會見到佢哋鳩叫

趕返大陸....雖然冇可能。
去到邊趕到邊，趕到佢地要去收費區跳
（eg party 房）

用大媽既角度諗，佢地會比錢？

大媽跳舞 人人喊打

但係依家情況唔是趕唔走班乞兒之餘 連自己屋企都俾人抄埋家咩？ 如果下次個乞兒去其他巴打屋企咁未又封多獲 如果係班乞兒有心要玩鳩你想你封屋既話 咁未碌柒